支持加泰得罪歐盟？不了！支持老豆搵仔殺狗得罪和理非？不了！

老豆搵仔入黎吧，你地好快變condom比連登仔割席了
只要歐美班和理非唔鼓吹殺狗，你地即刻比人罵係狗

cc台：依個時候唔係好適合講殺狗，老豆搵仔企開d啦

到左關鍵時刻連登仔一樣為左利益掩蓋良心
見到加泰人被逼害視而不見

雙重標準

之後繼續叫人stand with HK
人地驚得罪13億人唔敢表態就話人地無良知

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

見到呢個啲文宣撚真係好𨶙諷刺下

「每一個人都有責任」

他過往訪問中最著名的金句，莫過於「我首先是一個公民，然後才是領隊。父親角色較領隊重要，相對贏得英超冠軍，我寧願為孩子建立一個更美好社會。」

「每一個人都有責任。西班牙是民主國家，但不是每4年投一次票就完結。民主需要去守護，每天我們也要活躍參與。」哥帥更稱，「我一直鼓勵年輕人，甚至是我的球員，如果他們不同意我的決定便要告訴我。」

「80%加泰隆尼亞人不想（加泰政治犯）坐牢，這個（戴上黃絲帶）是一種人道行為。」在一段時間內，場邊領軍的哥帥外衣上均戴上黃絲帶，表達對在囚加泰隆尼亞政治犯的支持。

[掃盲]加泰羅利亞懶人包 feat. 應唔應該推

成日話核彈都唔割 成日話殺狗都唔割 然後割頸勇士比人話係狗扮割都割唔切

核彈都唔割

我唔知你地割唔割
但係我就一定不割義士

老豆搵仔日日抽我同父哥水 我撐cc台

駁唔刀

依個真，個心態成日想靠外援幫手
我係美國人都睇你唔起，唔會幫你獨立

懷疑緊你同6日能係老豆搵仔鴨免

美國人當年搞獨立 好似香港班能樣咁搞真係死得人多

CC台 ：要等法案過咗先做得嘢

我點會笑自己

呢個由一開始就做緊啦

你出聲支持我 = 人
其他 = 狗

呢個真 雙重標準到極點